荔枝角長沙灣有咩好食？

果頭咁多工廈飯店又有d2高檔野又有咁多隱世小店
但硬係唔知食lunch有咩好食

茶餐食港口味

xx 工業大廈

千祈唔好講程班長

識野喎

雲南風味小鍋米線

識野

炸雞翼

Picoso 食墨西哥菜幾好食，係程班長旁邊，有特色

好污糟 幾次去都見有曱甴
同埋比以前難食左好多

衛生好一般